(品蔥) 香港手足看过来：务必利用好柏林工业大学这件事

看到有人发的柏林工业大学群发邮件支持理大学生：

德国那个女网红在微博上把这件事情已经炒热了，德国一个所谓的中国学生联合会也发了声明，说要去交涉。我觉得这是个机会，在德国把这件事情搞大。建议：

1. 赶紧 connect 在德国的示威者，比如 Germany stand with HK. 转到连登，让能联系到德国的人扩散。让他们知道这件事情，第一时间支持柏林工大。

2. 为了防止那些粉红拍视频，告诉他们戴上习近平面具，辩论的时候也多往习近平身上引。记得，粉红们只会重复那些诡辩，为了拍视频给国内的人看，不要认真和他们辩论，直接说我们支持邓小平，反对习近平。参考这里： （英文版的我也写过一篇：

3. 如果能在德国和柏林工大搞一次大游行最好。

4. 会德语的人，把那个女网红的微博翻译成德语，发到 /r/DE。

这次我们一定会赢。

德国是中国很重要的贸易伙伴，但德国人因为历史原因，不太会放弃道德制高点。柏林墙倒塌 30 周年刚过去，这件事如果闹大，德国政客不可能表态支持中国。前一段时间德国一个高官会见黄之锋，中国很不满意。这次如果搞大，中国更不满意了，要不大家抵制奔驰宝马？我们要让德国人深刻认识到中国人就是纳粹，闹大了 Chinazi 才会真的火起来。

香港加油！

人地比子彈仲唔做？？

幫你推下

屌你老尾小粉紅
仲唔我地偷到你雞

推

睇下垃圾德國係咪又要扮咩都睇唔到

Push

開係時事台或者校園台啦

thank you 小粉紅 LOL

push

小粉紅真係好有用既兵器

中國義士?!

pish

高質一定要推

點解佢地出聲明要用人地唔識睇既語言出
同埋個內容明顯干預人地表達自由。

喜用小粉紅同帝吧

謝謝品蔥手足！

drücken

其實可唔可以幫下品蔥發展

stoßen

佢哋依家得5000人

大家都要上多啲品蔥，佢地有好多好值得參考嘅嘢睇

頭先介紹左個大陸fd上，佢好似發現左新大陸冇再覆我

Diu LOL

其實要諗幫佢地狀大

bushiwumao 回复 PARK007
这件事情搞得越大越好，那个柏林中国学生会已经要行动了，还要汇报情况。我觉得柏林工大肯定不鸟他们，如果我们再组织一次游行，国内肯定认为这是挑衅，他们会更变本加厉，这样在德国我们就能联合到更多的人。

如果运气好，搞成全国性的新闻，德国人就得好好考虑要不要和中国人做生意了。而且如果这事得到关注，很多德国人也会问熟悉的中国人，中国人如果是粉红，暴露自己的政治观点，德国人就会知道他们是傻逼。

我希望我们有好运气。

p

p牌推唔到都要推

林鄭個仔好似係柏林讀書，唔知佢點睇？

品蔥手足

開錯台

如果開錯咗可唔可以幫手再出過 post，我唔知應該開咩台

天助我香港也

唔該識德文或地在柏林嘅手足, follow on this please!

巴打要做嘢

推呀

唔明但照推

幫推
依個重要

習曱甴

德國戰線 風起了

作者fb post 參考下

啱

做左先
721 831 101 1114

好好奇，點解品蔥仲可以喺支那入面生存到

幫下你

點只，德國當年出納粹軍，令國民至今都背負呢段唔光彩嘅歷史。納粹當年要當猶太人係曱甴，用意係要令前線軍隊思想上對呢d人「除人化」，先可以泯滅人性咁清除種族。

如今，港共，建制同黑警都不斷散播納粹理念，要黑警當市民係曱甴，當醫護、記者，甚至消防係曱甴，仲要防暴黑警實行納粹主義對市民「除人化」，對曱甴「往死裡打」。而事實上，出現黑警虐待市民嘅鏡頭，數字由6月至今係暴發性上升，拘留所及警署內行私刑嘅數字更加不計其數，完全由所謂「自殺」個案月內非比尋常地不斷上升反映出黎，顯示呢種納粹思想已經成功咁起到作用。

對自己國家咁樣嘅歷史畀支那發揚光大，德國人絕對唔會好受。

Push.

I dont know German but pushhhh

品蔥啲人真係好有諗頭

小粉紅咁好聽
叫開韭菜

tui

無知一問其實品蔥係咩料？點解中共搞唔到佢？server喺外國？

Btw多謝品蔥手足！

幫樓主推下

推整死你班5毛

多謝品蔥手足

me2 send完個網hea應我

其實牆內上唔上到？

好似上唔到，有啲人叫佢做大陸連登

Germany stand with HK!!

Germany stand with HK!

推上國際！

起碼而家個政府唔係。

有意思

推 聽朝再推

pushhh

借個靚位
【急】仲有冇內地生未走啊？

bump 德國手足

收到 辛苦品蔥手足

推..

希望開到新戰線樓主加油 多謝品蔥手足

P 咗就嚟一年都仲係P 但都無阻我要幫手推

柏林有手足Follow 緊啦

後悔冇學好德文

Quote from 德國絲打 ：

TU Berlin 個post 撐理大學生而受小粉紅攻擊。請大家入去like 留言支持TU 。最重要係匿名report 小粉紅既留言，同fb account. 每個留言右手邊都有3小點，按入去，擇report post, 擇fake news or hate speech. 要按到直至見到reported 同done 先至完成。fb account, 右手邊message 隔離同樣有3點，report fake account or posting inappropriate things, and then "report profile" Submit to facebook for review. Report 系匿名的，所以大家盡情既report la!

[)

幫手推一推

//我们要让德国人深刻认识到中国人就是纳粹，闹大了 Chinazi 才会真的火起来。//

同德國人唔好用Chinazi
唔好post嗰啲黑警納粹類比圖

至少表面上，CCP同黑警遠遠不及納粹嗰種殘酷變態

唔好隨便利用人地嘅國殤

好似幾得

Tui

共產黨絕對對得住chinazi呢個稱號啦

推
召喚埋Gphone

支那文化同邏輯

收到

推啊 推啊 推啊

fuck winnie the pooh

國際戰線手足！

b

搞大佢

鬧你地幾句就侵害言論自由

小粉紅了解真相

快做

謝謝你

推爆啊 我哋仲有手足 無辜市民喺poly入面㗎

其實早幾個月睇新聞都見德國有人撐我哋
依個仲要有德國kol開戰線 (雖然我唔知佢乜水)
唔好曬咗佢

推

小粉紅

收到 推

攞

push!

ホウ

612 721 811 831 101 1111 1118

有無人識德國antifa d野？

嗰條支那臭閪要博出位就成全佢

品蔥點解仲可以喺支那生存

咩係品蔥

品蔥手足好波

幫推。
小粉紅係外國係好好用嘅炸彈，低EQ，一點就爆。
引爆得愈多，作用愈大。
外國戰線唔可以缺。

你個friend 係咪vpn嗰啲做得唔好...

推！！！可以點做？

都係品蔥手足先知點對付小粉紅

drück

推！

bump

全部人用VPN上
server admin都係外國

😡

721 831 101 1114

有咩分別？

puah

RIP

唔駛講支持鄧小平啦
支持自由民主都夠做

拉

品蔥

up

啲文有文有路

神
見招折招
推

Push connect with Germany

各位兄弟努力

推左先睇

aus Frankfurt drücken

學過少少德文 啲der die das好難呀
推

仲有dem den

推反賊

推呢個 德國手足開距波

唔識德文

睇嚟……

推咗先

幫推

譯返比人睇先

樓豬下次可唔可以用Google translate轉返做繁體字先出post

支持鄧小平 反對習近平

推做野啦香港人

多謝牆內手足

好定壞事呢

如果多左大陸人知 愈來愈多小粉紅要反品蔥點算品蔥個底夠強硬？

有冇手足帶頭搞德國戰線 唔知點操作

Push
唔識德文 大家幫幫手

want push but im P

成個post冇左

同台仰講

佢條link有問題

睇左simon個報導未??
共產黨係無人性過納粹
佢殺既人多過納粹

Push!!!

其實有冇野可以即刻做，例如 twitter 俾大retreet?

冷氣軍師唔係咁都唔做呀

喂
咁唔gur德國人就躝番去支那啦

咁我肯定共產黨殺嘅人多過納粹
共產黨係一樣無良、而且更陰質

但係宜家嘅中共表面上、官感上真係冇納粹咁變態
同樣係集中營但係起碼冇證據係大屠殺先啦
（雖然我好懷疑我哋被二噁英慢性屠殺緊）

要德國人支持就唔好由我地主動去做呢個類比
佢地會反感，好似利用佢地嘅傷疤爭取同情

文宣、推文俾facts佢哋
等佢哋自己聯想自己判斷啦

又啱喎

Molamola

我愛品蔥手足

Bump

推到全黨死清光

推 品蔥手足好波

同意 樹大招風 由得佢地自由發展比較好
唔好助力

佢地係用文化侵略、打壓、生育控制嚟做屠殺、種族滅絕，再暗殺軍管。

小心呀 佢地會唔會係鬼黎 或者暗地小粉紅

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

推推推推 唔識德文

文宣子彈

所以咪話共產黨實際上更陰質，但表面上唔似

應該咁講
我地可以同德國人要講chinazi
但係一定要先解釋清楚
千祈唔好簡單一副圖幾句話就做類比

好似之前見過一個文宣圖
一邊係黑警迫市民一排踎低準備拘捕
一邊係納粹迫猶太人一字排開準備屠殺
我地或者其他國家嘅人見到會好嬲黑警
但係德國人見到會覺得我地譁眾取寵

曱甴 甴曱平 甴近平

推到俾本文前睇到

tui baau!

同意
仲賤過納粹添啦

問題係宜家共產黨啲惡行做得好陰質
如果德國人未深入了解就聽到我地大叫chinazi
就會俾德國人覺得我地係攞人地嘅國殤嚟爭取同情譁眾取寵
所以搞文宣搞集會如果target德國要特別小心

推返上去

但我哋應該點做？

即係點

推推推推推

有冇德國巴

［Be Water] 黎明行動一定無助區選？

反利用

德國戰線

push push 曱近平

柏林手足做野

推
連登應該好多人識德文

fuck winnie the pooh.

品葱咁耐都未ddos死都幾西利

睇黎大陸網友捐唔少錢

教埋點做 高汁

Pish

子彈

721 85 811 831 101 1111

甴近平

高汁！

德國巴打

推
有冇德文巴絲

德國大學啲廁格全部係政治連儂牆嚟，德國手足可以喺廁格開始宣傳先，寫滿晒德國大學所有本身已經有塗鴉既廁格 (如果本身係乾淨就唔好啦)

還掂零成本又唔使正面對抗支那學生，個個都做得，啲人痾屎又焗睇

其實都可以喺德國啲U開論壇，保持理性之餘又引支那狗露出佢哋蠻不講理嘅一面
我自己如果用德文嚟公開對住好多人講政治可能爭啲，但呢到應該好多喺德國讀開文科嘅人夠料搞

Yes
或者貼
Free Hong Kong free Taiwan free Tibet
最好有埋旗

急不及待想去玩了

因為佢係寫畀支那人睇

721 831 101 1111 1112

但其實禁慢唔係辦法

唔係好明, 推左先

黃台仰呢？

善用小粉紅

屌最衰唔識德文

做佢老味

個"女網紅" 遲早比黨叫佢收聲

Wow 推下先